大圍站劈租

樓價跌得好少
但租真係跌得算多

大圍好多城大浸大埋大NDS學生, 租唔出輸到入肉

租真係跌
樓價 就以8m 做分界線
8m下都算硬既

10m樓下普遍回6-10%
最盡12%
硬到仆街

同商舖一樣

見D 舖吉左成年都租唔出

都唔會減價

業主初初唔會腳軟
捱多半年左右
如果經濟未大幅反彈
始終回歸現實

快

賺左咁多年，又無空置稅，你地驚佢都未驚

金禧唔洗一萬，金獅咪跌到仆晒街

樓價有林鄭放寬按揭頂住，積左咁多年購買力一野放番出來，所以頂住左一千萬樓下既樓價

林鄭真係撞棍咁推出個德政
按保上限一早要放寬
但如果16-18果陣放寬
沙一包保3個月6球變8球
而家咁好彩搵到個時機放寬到按保樓價又爆唔到上去

推人 借多啲錢 都算係德政

等人容易啲上車， 咪鬆返個壓力測試囉， 但唔係慫恿人孭更多的債

鬆壓測咪又係推啲低收入人士借多啲錢

啊， 你岩， 其實都係， 不過提升既幅度冇咁誇張， 同埋係將購買力平衡地攤分返响每一個樓價階級到， 整體上會好啲

唔會好似依家集中谷晒响600-1000萬呢個range， 變相呢個range既樓最硬淨

大圍站附近根本係强國人聚腳地

有個舊同事買左
幾憎佢 唔知佢依家點

房屋台大業主3zero比人踢爆左偷圖上來扮大袋

之前就係唔夠平均，一堆樓壓死喺400/600萬條界度，而家先係將個band 拉闊咗，不過而家其實都唔係做得幾好，只係直接將舊時嗰套update，好啲做法應該係基於而家嗰套做法（800萬9成，800-900萬上限720萬，1000萬8成）再加多格（1000-1600萬上限800萬），之後先到1600萬5成，咗會再平衡啲

幾時買？
當2018年6月/2019年7月2個頂買中跌最多既屋苑如沙一/嘉湖
頂盡坐15%
正常只坐6-8%

不過咁講， 如果之後樓價繼續升， 咁因為按保放鬆而上到車咪覺得係德政囉

如果之後樓價跌， 9按做左負資產，咁呢個政策就變左係推人落地獄

我完全認同你果個做法，但呢個政府諗d政策就係奇奇怪怪， 做d唔做d

睇業主啦, 你如果呢幾年成日行TST或者起個頭做野就知. 加連威老道D 舖係呢3年都keep 住掉空. 唔會係有心唔租出呱?

唔關事, 16-18 就係唔想樓市過熱先唔放寬. 相反而家成交少左就要整返D 政策去保樓市 保樓價一定係樓市既得利益者既首要任務